口罩唔蒸得咁叮叮佢有冇得諗

微波爐叮佢一分鍾又用得番，得咗！

你嘅智商應該高過元秋

唔洗急 最緊要快
叮一族 叮一族 叮一族
叮一族 叮一分就熟

Microwave wavelength 大過病毒size
應該唔work
利申今年考生

記得加水唔好燶

多謝讚賞

出年努力啲

有point

鼻梁位係鐵線, 可以睇煙花

乾叮應該殺菌D喎

成日話唔REUSE得, 咁都要講埋無個時用乜好架...

可以 仲可以幫你全屋消毒

用家姐個奶罩

lm